［口膠］有無絲打可以自貼嘴仔上黎

出埋眼耳鼻膠可以砌個人出嚟